緬甸軍人拍片拎槍恐嚇要射爆人個頭

抖陰

'I will shoot whoever I see': Myanmar soldiers use TikTok to threaten protesters

去到邊都有啲要死全家嘅賤種

天下烏鴉一樣黑

香港警察

點解啲人渣唔快撚啲死

跟香港啲狗學嘅